名牌寄賣ig黑店

一人一ig黑店
舖名係:arthuxxx_xxxxxxhk

今日幫襯寄賣名牌買野 黑心店主食兩家茶禮 店主答應話叫我入錢hold比我 店主agree左話中午前入錢比佢hold就得 點知中午前payme完佢話已經賣左比第二個 有無絲打可以介紹d好既寄賣店

on9 你屋企病緊仲買手袋

開名啦 驚中埋😨

P牌 對話圖呢？

堅野係度：

［求舉報］呢排好多二手名牌假貨 包括CÉLINE, ysl, loewe,balenciaga, LV, Dior